民意戰開打 需要新既 長輩圖

人工島 同國歌法 都未有長輩圖
尤其係人工島 同逃犯條例一樣嚴重

逃犯條例係由法治破壞香港
人工島係由經濟破壞香港

所以喺度請 P圖既兄弟幫手

另外想講 既然民意戰開打左 佔領嘅巴打就唔可以死守 一定要轉少少策略 當日69遊行之後 612先係關鍵
中間都隔咗三日

小弟不才 淨係諗到咁多
香港加油

長輩圖生成器
小弟文筆唔好就整例子

感激

提示,文字要用簡體

最緊要我地要選民

推

唔洗好文筆嫁,好文筆d廢老睇唔明

有冇巴打幫到手 連彭博都話反修例保經濟！

1. 通車圖

2. 股市圖 (求新圖，有素材)

原來都唔易整.....